有幾位手足捐出電話，有需要既義士可以聯絡我

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

幫一位義士整好既iPhone 7plus (免費幫各位義士整iPhone)

本來我只係幫各位免費整iphone
有幾位手足主動搵我，佢地捐出電話叫我比有需要既義士
雖然都係舊款電話，但功能完全無問題，價值唔高最岩各位義士隨時可以成部電話掉落水

有需要既手足可以聯絡我，唔洗唔好意思，係大家既一番心意，我只係幫手轉送

另外，同大家分享一部幫位絲打整好既6s入水唔著機

一打開部機，已經見到有螺絲生銹，證明已經入左水一段時間

唔著機既電話首先睇下電流
一扣電就大電流，說明開機電路上面有嚴重短路，而且係保護管擋住既一個電流

試水紙已經變紅，呢部機主要係頂部入水

比大家睇下保護管既實際大小

因為保護管係前面擋住所有大電流
所以要搵出真正短路既地方就要拆左保護管
再短接保護管焊點，再加電

以上係顯微鏡既世界
加錫將4個焊點短接
再加電，就會搵到真正短路既地方

松香法搵出真正短路既電容，換左佢

粒電容已經燒到黃左

成功開機了

整機既巴絲可以ig或tg聯絡我，一律免費
Ig: iPhonemotherboardhk
Tg:

捐出黎嘅舊機
點樣確定冇做手腳
陣間義士上場咪中伏

真唔真，有冇伏

我表面睇無問題，當然我唔敢100%肯定啦
只係幾位手足一番心意，我只係幫佢地轉達

義士拎唔拎呢d機，拎左用唔用，當然由各位義士決定

果幾部機唔係我既..
我只係轉達

tg揾你

搵3C維修啦，由佢派出去